zara h&m有無呢d 褸

呢間野賣得好貴

識上連登唔識去網店搵？

落街睇啦
可能有

下星期望下先

呢隻色又幾好

毒撚褸

笑咗

U記

Baracuta

咁睇又好似mama

百貨公司大把，
喺啲阿伯衫個架到有

飛機褸

Fred Perry大把

呀叔褸

呢啲褸周圍都有喇

呢排想買返d 薄d 既褸

除左zipup, 薄冷衫仲有咩選擇

淘寶大把啦

幾錢？ 原價記得都唔平

最近好鐘意著Chore jacket，dress up dress down都得

我都有follow, 咩價錢？

工人款咁

牛仔，trench coat

著左上身就發覺同Fred perry嗰D差好遠，型好多
由其係suede

有 但唔係exactly一樣前日太古睇到有

ZaraH&M藍店

suede 褸其實好多都靚

bomber 款都想買件